一人點一首歌送比義士

Coldplay- Everglow

“though you might be gone,
and the world may not know
Still I see you, celestial”

R.I.P

The day you slipped away
Was the day I found it won't be the same

Gun n Roses - Civil War

Look at your young men fighting
Look at your women crying
Look at your young men dying
The way they've always done before
Look at the hate we're breeding
Look at the fear we're feeding
Look at the lives we're leading
The way we've always done before

Green day - 21 guns

我都係想起依首

高峰的風景多美好
也共遍 踏塵跟土
在這秒鐘 仍一起看夕陽
約定 未知那遠路裡
同看著時代飛舞

Speechless

You're not alone
Together we stand
I'll be by your side, you know I'll take your hand
When it gets cold
And it feels like the end
There's no place to go
You know I won't give in
No I won't give in

Who cares if one more light goes out?
In a sky of a million stars
It flickers, flickers

Who cares when someone's time runs out?
If a moment is all we are
We're quicker, quicker
Who cares if one more light goes out?
Well I do

It isn't hard to do
Nothing to kill or die for
And no religion, too
Imagine all the people
Living life in peace